（90年代出世入）一人一首細個鍾意唱嘅歌

嗰陣啱啱讀小學 有套戲叫龍咁威 細細又冇咩羞恥心
好鍾意通街唱猛龍特警隊

仲有好多卡通片主題曲

Keroro 多啦A夢 寵物小精靈

小學好鍾意人瑞首小城大事

我鍾意野孩子多d

意猶未盡

細個好迷吳啟華

好心分手放開我

仲有衛蘭翻唱既今晚你會不會來
Physit既886